% @Difficulté 3
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
% SousTheme Ensembles de nombres - Intervalles
	\begin{exercice}
	Trouver, quand cela est possible, un nombre $x$ qui remplit les critères suivants :
	\begin{multicols}{2}
		\begin{enumerate}	\item 	 $x \in \mathbb{Q}$ et $x \notin \mathbb{N}$
			\item $x \in \mathbb{R}$ et $x \notin \mathbb{Q}$
			\item  $x \in \mathbb{Q}$ et $x \in \mathbb{Z}$
			\item  $x \in \mathbb{Q}$ et $x \notin \mathbb{R}$
	\end{enumerate}	\end{multicols}
\end{exercice}
\begin{Solution}

\begin{enumerate}	\item $x=\dfrac{1}{2}$
			\item  $x=\sqrt{3}$
			\item $x=-9$
			\item  Tous les rationnels sont des réels, donc aucune valeur de $x$ convient.
	\end{enumerate}

	
\end{Solution}




\begin{Indice}

\end{Indice}
\begin{Reponse}

\end{Reponse}